.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--m--Message:

Сообщение (`Message <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=190>`_) / Чары 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- чары
- иллюзия
- слуховой
- языковой
- ментальный

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный

**Использование**: |д-1| словесный

**Дистанция**: 120 футов

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: см. далее

----------

Вы тихо произносите слова, но вместо того чтобы исходить из вашего рта, они передаются прямо в уши цели.
В то время как другие не могут слышать ваши слова так, как если бы вы произносили их обычным способом, цель может слышать их, как если бы она стояла рядом с вами.
Цель может дать краткий ответ в используя реакцию или в качестве свободного действия в свой следующий ход, если она того пожелает, но чтобы сделать это, она должна быть в состоянии видеть вас и находиться в пределах досягаемости.
Если цель отвечает, ее ответ достигает напрямую вашего уха, как и оригинальное сообщение.

----------

**Усиление (3-й)**: Дистанция заклинания увеличивается до 500 футов.





.. include:: /helpers/actions.rst